我呀媽開始買我美股點

連佢都識問，今次肯定大把人入市，有排升